深水埗地盤火燭 冒出大量濃煙

有消防去緊現場

高溫燒毒深水埗?

垃圾房著火？

地盤黎，起緊樓

火燒旺地

個度有垃圾房 大站

the campton 果個地盤?

買家點睇

中電對面
唔屬呢頭唔清楚

放tg姐

公司對面

咁就係佢啦
早排先開售
而家molamola